1000/12個月 舒適堡

有無人試過
入到去會唔會比人係咁sell課程？

狂sell ！

試過 自己單獨去會俾人sell
同班朋友一齊去就唔會

呢個價錢預左比人sell

依家咁平

我諗睇你去邊間姐我都join左，冇狂sell

Ching介唔介意講下你係邊間

要陪個fd 操 join咗
兩個人做冇比人sell過

我去過觀塘同將軍澳都冇事

有無Sales TG?

2萬join 5年既我覺得係白痴

打錯 係1萬